有冇巴打分享下禁晚市同限聚期間儲多左幾多錢

我先 本身一個星期起碼出去食兩日 餐餐起碼300 計埋買小食珍奶 忍唔到手既game（聚會食飯必定係良心店）
而家個個月起碼慳3000
直頭真係想佢冇全民檢測就唔放寬 做死d賤種店

飲少啲珍珠奶茶 人都健康咗

儲左個首期番黎
仲多過去少幾次日本

冇得去旅行加少咗出街，最少儲多100k-120k

巴打本身人工好高

唔高，不過本身支出最大就係旅行同飲食，所以依半年省唔少

即係良心店每月收入少左3千

係真係少左 得返好間唔時食下外賣

反而洗多左錢
雖然少左同fd食飯
但係放假放no pay多左
多左出去買外賣
仲要買埋老母嗰份